下星期到底有咩行動? 點解一個Post都無?

有無人可以話我知?

推

推

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

星期六日呢?

點解冇晒行動POST

香港人日程表：

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

巴打不如入黎分析下
【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

聽晚有活動都冇人理啦

係咪唔睇波就唔關自己事

真，身為連登仔都唔知有咩行動，唔好過普通市民